{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75354&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 HOTEL 봄"
    },
    "text": "7月にリニューアルされた宿です。 この宿は木浦総合バスターミナルの駐車場をご利用いただけます。 駐車時間に応じて無料駐車が可能で、計6つの駐車施設を保有しています。 宿の周辺にはバスターミナルと様々な名所があります。 宿の内部には快適な設備が完備されています。 客室にはエースベッドとユーチューブネットフリックス視聴が可能な55インチスマートテレビ、ウォシュレット、セスコメンバーズ加入などがあります。 ロビーにはコーヒー豆、電子レンジ、浄水器、コンピューター プリンターがあります。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。 無料Wi-Fi使用が可能であり、禁煙の宿です。 宿の内部の駐車場をご利用いただけます。 超過宿泊人数は追加費用が発生し、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットとの調理は不可能であり、提供された情報は変更されることがあります。 画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "この宿は7月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿は木浦総合バスターミナルの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車時間に応じて無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはバスターミナルや様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエースベッド、55インチスマートテレビ、ウォシュレット、セスコメンバーズ加入などがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒー豆、電子レンジ、浄水器、コンピューター プリンターがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙の宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿の内部の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "超過宿泊人数は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過宿泊人数は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットとの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と同じですか？",
            "answer": "いいえ、画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 458
    }
}